一個月放一次SL比人話做咩成日請假

一個月射一日波是咪真係咁過分大家幾耐射一次

上一次請病假 8個月前

今個月射左5日

兩個月一次，不過我公司只要見到我地自己搞得掂手上工作就唔會點理

而家份工返左5年, 一日SL都未請過

其實我以前都會, 公司長開冷氣好易病..

我宜家既位係可以開窗, 之後病都唔係因為URTI

唔病得？ 間公司又臭又唔消毒唔吸塵 病好應該啦

19號已經請咗5日
老細好大方

每個月都2/3日
心情唔好就4/5日

大把公務員個個月自制SL
通常比說話你聽既人 份糧又唔係佢比